大家要小心機場會大圍捕

今日機場去就緊，但一定要小心，萬一警察封島，停地鐵，無巴士。會係極大範圍既大圍捕，困獸鬥。
大家務必小心，各位兄弟加油

睇定警察風向，決定行動，唔好再比人拉了，好心痛

推

佢地敢搞機場咩？

大家要有警覺性

好驚啊，拉晒所有人，同旅客攬炒囉

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

我去接機唔俾呀
激動掛住親人大嗌唔俾呀

如果佢地搞，我地就沖

推，一定要知呢樣野，晏啲見

沖乜鳩

班仆街有咩唔敢做

好撚驚呀
不知幾期待機場開打
Dklm

沖囉，驚佢呀封機場囉，屌佢老母

今日有人衝嘅話
我唔支持
但唔割蓆
真係用自己條命去搏

依加警察聽命中央，乜都夠膽做，Kf 都放得tg，機場放你話敢唔敢

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

人多就拉唔到

唔驚 入緊

如果佢圍，我同佢死過

無論點都唔割，但點都要小心黑狗鬼

快d 放

當走唔到果陣就會同你死過，請參考714沙田

今次點都要死過

嚇鬼咩依個post

還拖

全球旅客一齊食煙

依家拉人要理由嗎
唔好再用舊思維諗野

利申支持大家

走唔到地都唔洗旨意完完整整咁番狗屋

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

衝你老母

唔係想嚇，只係想大家要有呢個警覺性，有唔對路就轉策略，唔係到時大家坐晒係到，依加班垃圾狗乜撚都做得出，無良知，垃圾

又吹風
屌你老母 唔屌唔得

拉咪拉 夠膽拉晒所有人

請問我地去接機有咩問題？ 多人去接機就要封島？

咁留意鬼一定要
小心啲大陸佬樣

而家所有狗招都會出

加哨兵

林鄭而加只係拉一打一
和理非真係佢目標？

呢點大定要有，睇定北大嶼山公路，有幾多狗車入

機場都敢大圍捕 快

驚就唔好出街？

屌 香港人條命就唔值錢姐
如果唔小心射到一個外國公民 即刻變外交問題
你覺得班狗夠唔夠膽? 小心有鬼扮勇武衝好過啦

on9

機場開打囉 攬炒囉

一定唔敢，佢唔會分到黃色人種既遊客，拉錯打錯，打杖都似！

一個唔該打著個華裔美國人，呵呵呵！

PUSH

係囉，呀sir機場入面好多人搞事呀，唔該喺入面對d普通人同遊客開幾槍疏散下

警犬癲起上嚟，你真係覺得佢唔會搞？

好呀
係機場放tear gas

其實我覺得佢地係機場拉人只係時間問題
逐個逐個慢慢拉 唔用武器 最多出胡椒噴霧
你阻住佢拉人就阻差辦公 然後更加出師有名